我係專做中老年app既人，希望大家比長輩圖我

大家好，簡單講我一直都係target 長輩既開發者，有一個長輩圖app有15k active users ,唔算好多但係一萬五入面有十分之一既人share出去都可以好多，希望大家可以比反送中長輩圖我，我收集到差唔多就會加入個app
仲有我開左個social network for 中老年，岩岩起步唔算多人用 得200人左右，如果有心既可以開個ac po反送中片/圖上去 email亂寫就得。希望好似做到好多人都反佔中令佢地改變想法（記得改個中老年名同icon佢地先覺得你係同類）

佢地好多都藍絲，我預左今次會無好多users，但係都無計了可以改變一個人係一個人

Push

廢中廢老一個都不能少

推

推上去

推！！！

推 感謝你的犧牲

唔記得講個social network 係

pish

幫手推

好撚正

自推

真係好長輩圖

push

本來呢個app唔搞政治都已經好撚正
而家用埋黎send長輩圖簡直係一流

廢老圖有app

巴打有冇整youtube片 老人家最鍾意睇

d老人家都真係幾鐘意用

有需要咁咪整囉

冇喎，但係會上youtube搵完喺我個social network 開個假ac share囉

大義滅User

推!!!

幫推

多謝師兄

我記得有啲相係有鬼佬係警察入面，
學佢地話嗰啲人係CIA?

多謝你

要符合事實

巴打既地區工作仲做得好過d 議員，儲左班人脈

但係預左佢地會走同可能比人不停一星負皮

同佢地一樣，
用疑問句，加個問號咪得

我覺得立場中立咁講條條例既壞處就夠咁樣反而有位比人入

支持

快d 發比d 廢老

推
有圖唔係唔用呀

要收多少少同埋要時間整入去

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

屌 原來長輩圖就係你發大既

睇睇岩唔岩洗

PUSH 多謝絲打

勇士

個app 500 mb

巴打係咪打包晒d 圖
唔用picasso?

推，多謝！！！

有無巴打識整FB icon？想整「唔好搞我後面」

希望大家會以呢個page出既圖作準則
已認証既圖

因為好多中老年都想offline用同埋佢地大把位，不過我應該遲下會整個online會細翻好多

因為有成幾千張，應該遲下會整翻access server 攞圖，因為反正搞個social network嗰時都租左個server

用firebase 啦

無用過firebase ,巴打知唔知咩價，我宜家用緊嗰個無限容量先$120/年

好奸不過聽日睇下轉，希望聽晚之前可以更新到d反送中圖

巴打好波

用aws s3放圖
再setup cloudfront access d圖
流量唔係超級大一個月唔駛2蚊美金

server side code可以試用serverless , aws 有lambda ，call api先計錢，基本上中老年call api個流量我估計一個月都唔駛2蚊USD

應該試左宜家我租緊嗰嗰先，因為首先比左錢，同埋其實我完全唔熟上網野

推 多謝樓主！

你打錯字, 係 "干犯"

集結連登力量，尋找潘生潘太

依個要推，我唔信明知移交唔到個犯都咁想條法過

推!!!!!!

唔怪得呢條友近排好似冇乜出聲咁

推
各方面都做

多謝指正
張圖我網上見到
不過我估啲長輩唔會留意到

sorry 搞咗咁耐，家陣最後test緊，希望唔會太遲，要一路遊行一路test